到底一個女仔，中意一個女仔...

好事定唔好事？
有時真係好糾結自己係乜野
利申:應該係bisexual

佢係直嘅咁咪壞事，佢係bi/les嘅咁咪有機會係好事
你鐘意嘅係佢個人，而唔係因為佢係男仔定女仔 開心就好
利申 好似係bi

同我做下朋友睇下你鐘唔鍾意我

遠離直女保平安

無問題

你啱！開心就好！

你咁樣r fd都得架咩

咁直女都可以係好朋友既

鍾意上直女就生不如死

感化佢

Detail?

有個一齊打波既女仔
大家唔同校
佢F4讀女校 我就上年grad左
我地最近越來越close
我地一星期先見得兩次
我好想成日都見到佢
但係聽到佢比佢個師姐表白
佢wts icon仲轉埋佢地既合照
個心就up住up住 好唔舒服
但係自己又唔肯定自己想點
所以好苦惱
利申:we both not tb

鍾意一個人無需要理由，何況性別

勇敢d爭取，性別唔係問題

百合無限好
不過要記住
你有權鍾意佢
佢都有權唔鍾意你
唔好妄想改變人性取向
最緊要係尊重

祝你好運

中意同可唔可以一齊又係第二回事

大家生活圈子唔同

多謝你
我明白架 所以我順其自然
btw佢都係bisexual

爭取過先知結果 比d勇氣

她是女子 我也是女子

傳說其實女仔不是雙性戀就是同性戀

咁你收皮算啦

佢冇受到佢師姐...

真係咩